［16-04-2020］股市直擊+波神信眾區

D7DB!4CPOPO

230

最新分析 大市反彈已經完左

DB! Arrrrrrrrrr

D 油

D7PCBCPOPO

要牛4了

play all!!!!!

60?有44 48 52 蟹到仆街
上到48可以還神

睇月線姐，只不過佢升到60時，買其他大藍籌的升幅應該已經比佢多好多。

縱使幾大的企業，跟唔上時代的步伐，股價反應一切，投資者早已搬錢去其他公司身上

可唔可以叫DB!冷靜D

Tla

止蝕位放係邊度好?

25000

仲有成千點...........

DIM JOE....

dreambear dreambig傻傻分不清

認住!

大家都係指路明燈

水屬不了

DIM JOE

光魔女 打手搵主光屬攻寵 撐血木屬攻寵唔駛有光...

DLLM AR🖕🏻